祝我聽日起到身去見工

見咩工

工程

緊唔緊張

見咗兩三個月工，有啲麻木

無回音真係好痛苦

今日又收咗皮

再接再厲

人生無意義了

你去報aco算了

報咗

加油

起左身未？

文盲？

對唔住,老狗係咁

見成點

衰左lu~~

咁都G

屌你老母

工程見乜職位，我見管工，都有成兩個月，一份都唔請，見左5份，6年經驗，有個T1 牌